警察清場你就唔好射激光啦

係咪想比人測距啊
明明煙霧瀰漫中啲狗都分唔太清距離

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

有手足已經被人拉左
From rthk live